好似鍾意左個堂妹 點算

是咁的
又到左新年「去你屋企拜年」既時候
早幾日有堆親戚黎團拜
都係去飲茶之後上黎屋企坐下個啲野
咁我上年就出左國唔係香港
有啲親戚兩三年冇見
一去到酒樓見到有個女仔坐係我地嗰枱
印象中冇見過佢
佢隔離又空左個位
以為係邊個帶埋條女黎
點知佢一聲表哥咁叫我
當堂打左個突
以為有人結左婚我唔知
我老母就話唔係自己堂妹都唔認得呀
我望多佢兩眼
又真係有幾分相似
幾年冇見靚左咁多
由其係對眼
真係女大十八變
望到我有小小心動
咁我老母又叫我坐佢隔離
話咩我畢業冇耐
佢又入左大學同佢傾下計
咁咪照坐吹下水應酬下
點知又幾好傾
中間有幾下同佢對望係度諗
如果有個咁既女朋友就好
又靚又傾得埋
呢個諗法真係不得了
因為我知道我地係冇可能
但呢幾日個腦入面都係佢個樣
訓覺前又係諗起佢
我諗我真係鍾意左佢
點算

究竟係堂定表

表哥堂妹

同事AB呢

堂
但佢叫慣表

然後沒有然後

你都係想屌佢姐
咪比錢戴套
屌完就算當叫雞囉
唔通你想同人過人世咩
拍拖都係為屌閪姐

識化眼妝已經變靚女

你地除左扑野仲識啲咩
普普通通拍下拖都唔得

撐樓主

咪照去
唔好俾世俗嘅枷鎖困住
支持樓豬

有人明

去左都冇將來啦

黎初哥哥果度

打完個飛機先，你就知點做

聖人mode肯定係叫自己唔好上

堂 法例上算唔算亂倫 因為同姓

應該算
但我唔會想扑
只係想拍拖

格咁遠唔算亂倫wo
年齡又相近 合情合理啦

Btw 你有10秒

咪撚on9啦屌

堂都唔算

重未有人貼姚子羚

其實以前世襲朝代大多都近親繁殖 因為要保持住個優良血統 唔會外流 係到某個時期 先立例唔比咁做

講還講

但藍血貴族inbreed生好多問題兒童

屌佢囉

食左先

表妹唔同姓都仲可以親上加親

堂妹同姓應該冇得攪，都係放棄啦

果陣可能好多都胎死腹中 或者養唔大 醫療無咁好 所以反而無咩大問題

堂妹幾歲?你又幾歲先?

閱讀理解0 大學生呀

有乜點算
佢又冇話鍾意你
自己ff下咪算

咪撚扮野啦柒頭

唔係啦 好多貴族男仔都有病 唔係嚴重病死唔去

智障先煩

幾多歲又點
係鍾意幾多歲都係鍾意

毐撚

我都係 但知道冇可能 佢都好似鐘意我 但大家都唔敢開口

表哥你唔好咁啦

竟然有同路中人
你幾時發覺

搓

兩情相悅的話，私奔

其實四年前就發覺 但大家都冇真係發展落去 不過好close好曖昧，依架純碎朋友咁節日會見面一齊玩

睇黎你好dry喎 堂妹都ff

那有錢

連登有啲人連呀婆都FF啦

我諗我都係當佢係朋友算

不過我已經搵唔到比佢更好既女仔 樓主諗清楚先 我依架就好後悔個陣冇上既

真係兩難

堂其實係法例上無亂倫
睇返cap 181 附章就知

連登仔除咗吹水仲識啲咩？！

三頁都無人求圖？！

鍾意都唔扑 性無能？

堂嘅同搞自己個妹無分別

難分真與假

俾我屌

其實點解表得堂唔得？
基因傳女不傳男㗎咩

支那人習俗

傾果幾句就話鍾意人

不要去暗戀，去強......

141幫到你，咪搞人啦

話唔定佢都鐘意你

咪on9

香港法律亂倫唔計堂定表，一律唔計
只計親兄弟姐妹、父母子女、祖父母孫子孫女

但傳統華人倫理，堂就一定唔可以結婚
姑表都唔得，姨表就可以

傳統同法律係兩個概念

附表5

就係唔得, 亂倫

整咗容係唔同啲
有個表姐都係咁,整完靚咗勁多

法律上無問題 所以佢地講咩都可以理閪佢

不過前提係人地鍾意你先講啦

你係...表哥？原來你都仲意我呀...

我個人覺得表同堂都一樣無咩機會 一諗到結婚果d d 親戚變咗親家果下真係好尷尬
如果對方就咁當你係親人 而佢又知道你對佢有好感 又係會好尷尬

睇返輩份圖先講。

德國骨科出名，得閒上網睇下邊間好

表哥 你竟然想食左我隻處

試過個表妹同我表白 不過嗰陣有鍾意嘅人所以拒絕咗佢

首先佢要鍾意你

揾唔到邊句

咁結論到底係可唔可以結婚

讀好啲書先上黎講基因

以前都試過類似
最後屋企人大力阻止

btw堂即係你老豆嘅兄弟
法律上好似係計亂倫

見面唔老尷

第1部 2
第2部

有咩問題？

有咩基因只傳女不傳男

佢咪反問囉，你做乜？

Y染色體只傳男不傳女

一早有仔啦
係hall到比人瘋狂抽插緊
你仲係度FF打飛機

表妹得，堂妹唔得，放棄

你讀書咁叻不如你指點下

亂倫罪好似唔包堂

你唔明個CAP 181 附章的精神 : 點三步，果時上IMMD 堂學過

例子1：你 - 你老豆 - 你老豆個妹 - 你老豆個妹個女
例子2：你 - 你老豆 - 你老豆個老母 - 你老豆個老豆個老母

如果你想娶你老豆個妹係唔得因為「父親的姊妹」係得三步
但「父親的姊妹」個女就得，因為係點四步

例子 2 即係你娶你祖母係唔得，但你娶你太嫲係得既

點都好，近親繁殖唔方好事

你支那邊度
支那人係堂哥直接叫阿哥

我家族有個支那人就係堂哥表哥撈埋一齊叫，我本身排第一無啦啦變左第二

問下老母意見先 話唔定收埋幾件筍貨

李嘉誠都係娶表妹啦

覺得應該就算一齊都唔會長久
始終你地屋企人一定唔支持
到時散左就好尷尬
搞清楚係一時意亂情迷定點先

我咪就講緊既然唔關近親基因問題點解表得堂唔得囉文盲

扮咩野
佢拉你開房你仲唔褲已除咩
堂妹都搞 變態

好奇問 如果無見咁耐嘅堂妹係一個肥西 結局會唔會唔同